加國會議員斯威特：中共暴君必須終止種族滅絕維吾爾人！

又係甜大衛sir

甜大衞

叫中共做tyrants

新疆街頭靚女多到